屌你老母米撚再守大學

你地訓撚醒未？

佔中話我地知，只要轉攻為守就會輸，一來狗已經有齊裝備，硬撼一定令手足傷到仆街，二來政府係佔中後亦都有晒經驗清場，三就係好容易比啲分化撚搵位入。

唔該大家打返遊擊，好好諗清楚每次行動有乜重要目標，目標完成唔好戀戰即刻退！

唔想見到場杖會輸，亦都唔想見到咁多位手足流血有事！

做好主線：
1. 不合作運動
2. 對準一切同政府有關單位
3. 黃色經濟圈

光復香港 時代革命

721 831 101

睇語氣就知5毛 blocked

呀SIR你點知傢？

預左出Post比人屌，不服來辯

甴近平

推

同一班人又屈毛
唔啱聽既說話就唔聽

圍爐取暖係開心既

持久戰不等於陣地戰,中大人都冇話會守到明年今日,入面持久,出面游擊,why not both?

各有各做啦 唔洗你指揮

你有咁多人實好嫁，問題係有？

一開始守唔係為咗清資料咩

守唔係問題 但紀律要好 同星期六日無罷工 唔好封路 俾子陣對家 就ok

認同守大學依個行為唔夠理想
開始屌鬼，守響一個點好難做到和而不同

但我地既主線就係前線
前線係成場革命動力既源頭
和理非既不合作運動、黃色經濟圈、國際陣線先係支線

雨傘失敗收場之一就係屌鬼分黨分派，守如果帶來既效益係唔理想，咁點解仲要守？

守左一個星期，中大手足傷到仆街真係值得？

我意見唔認同要守，但絕對唔會同前線割